無朋友

點樣先可以識到新朋友，擴大社交圈子？
而家身邊一個朋友都無
fg好頹，又未有工開，我該如何是好

留個tg 黎吹下水

好想改變現狀，求教

大佬，你話無朋友，咪叫你留tg 交個朋友囉
想點

係網上呼天搶地解決唔到問題
最大獲係路都比埋你，仲要人地餵到埋口

出黎啦電擊怪